# Test "Intégration d'une page web"

Dans ce test, vous il vous faudra intégrer à l'identique la première partie de la page d'acceuil de notre site fictif "Cinémas Novius".
Vous partirez de la capture d'écran présente sur le fichier `page.png`

## Voici les consignes de ce test:
* Le test se fera sous PHP >= 7.1
* Aucune librairie CSS (Bootstrap, Foundation ...) en dehors d'éventuelles librairies de polices
* Aucune librairie JS n'est autorisée, tout se fera en JavaScript pur, ou ES6
* Seul le carousel remontant les dates de programmation devra être fonctionnel (celui remontant les actualités est facultatif)
* Les ressources visuelles se trouvent dans le dossier `assets`
* Le résultat sera responsive (2 breakpoints à 1024px et 768px)
* La remontée des dates de programmation se fera de manière asynchrone
* Vous pouvez utiliser Webpack, Grunt, Gulp, Sass ... (facultatif)
* Vous organisez vos fichier de la façon qui vous convient le mieux



Le résultat devra être poussé sur un dépot externe git (GitHub, GitLab ...)

Durée estimée du test: 4h